女朋友俾錢你洗係咪正常？

今日同個ptgf傾計
講起佢女同行每月成十萬人工
但會俾幾千蚊男朋友洗
仲話有好多女仔都會
我嚇親不嬲冇諗過女朋友要每月特登俾筆錢我洗
最多都係出街食飯佢出錢
我一直以為結婚先要交家用 原來拍拖都要
好奇怪

想知係咪好多人都係咁

做咩抄人po

揾得十萬先俾得幾千

垃圾抄po 低質

對住miss chan打飛機

PTGF都有仔？
條仔仲要唔知？
零分重作

唔grad就唔會a0 grad

正常啦 我同你做愛係俾面你仲要我俾錢養你？

咪抄啦

本行認同

diunei做咩咒我

你估我地ptgf手足唔使買衫買化妝品？
唔扮靚啲仲邊有生意

未見過ptgf背住條仔出黎做生意？

你條女係ptgf？

祝福你